發現黃大仙狗屋好多屍體

搵人call漁農署執屍走

推!!!

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

有冇音樂會舒緩下壓力？

恐怖bgm

呢班狗要拎去人道毀滅

屋企今朝比人扔爛哂，無家可歸訓地下啦走狗

國歌